見到班柒頭利黑哨負碌反勝一場以為贏左冠軍，真係好好笑

阿積士贏到皇袓
熱刺贏曼城
是但一隊都抽贏你
柒頭利仲以為贏撚緊
衛冕亞軍啦柒頭利😂😂😂
返到英超又比曼城騎住
真係恭喜你囉
雙亞王

柒頭利贏巴塞，巴黎喎

肉酸